有無人由細到大都鍾意聽同一個歌手？

我係聽廣東歌大，讀書年代聽李克勤，重要係超迷個種。

開始出黎打工就聽 Eason。

依家最鍾意聽麥浚龍。但 Eason 出歌仍然會聽會買；克勤呢？都會聽下，不過通常係聽一次就算個種。

最近有個 fd 問我點解以前鍾意克勤，依家會走去聽 Juno，完全兩個 style。我諗下又係喎，一個係零瑕疵、一個係 …... （唔想踩我個偶像)

咁有無人由細到大都鍾意聽同一個歌手？

Eason

周董

Janice衛蘭

Eason for sure

由佢岀道就開始迷佢

keep住有聽既話 真係得周杰倫同Avril Lavigne

都好耐無聽
尋晚拎返出黎聽
仲係咁撚正

AvL有邊首好聽啊
好鍾意complicated

周董同Eason 真係由細聽到大都係聽緊佢地

十幾年嚟都係開心又陳奕迅唔開心又陳奕迅

Complicated真係正到喊
Take me away
My happy ending
Anything but ordinary
Smile
Rock n roll
Hello kitty
Innocence
I'm with you
Tomorrow
Don't tell me
Forgotten
仲有啲一時醒唔起

由細到大keep住聽嘅
Eason 五月天 周董

無

陳奕迅大個左無咁鐘意

S.H.E 小四鍾意到而家中學畢業 計落都成十年

王菲 細個阿媽成日係屋企播碟

姐撚for sure

阿媽

When you're gone都好正

尹光

姐撚

Red hot

周國賢
由佢岀道到宜家已經鍾意左十幾年

側田同衛蘭

拍乳

蘇打綠